［仆街公司］代手足post

Dr Kxxg 健康鞋

果位手足過去一年請假發夢，有e生紙吹佢唔脹，但已經俾好多說話佢聽，例如要上街就咩唔好做啦等等，到上次因為武漢肺炎cut左人手，所以想早點請假，等公司好安排人手，希望有啲交帶，點知果位高層將果日當曠工，岀Warning letter！

令手足最撚嬲係果個高層係自稱黃絲，成日網上屌，又話幾撚嬲又呢樣果樣。如果個高層係藍豬都無咁嬲！岀Warning letter無問題，大家又話同路人，下下講啲難聽說話先嬲！

呢間公司3個老闆，其中一個係大6人，產品生產工廠喺大6，所以全公司既產品都係大6野，產品品質同有無用就唔多講，用過你就知

仲有個無良唱兒歌呀姐係公司老闆既御用代言，亦係公司老闆好朋友